一人一首鬧鐘響既時候用緊既歌/推介

別來無恙

不能説的秘密 四手聯彈

pop star平井堅

asking alexandria - undivided
trivium - like light to the flies
as i lay dying - parallels
必醒組合

泰山叫

不過用緊"夠鐘身起屌閪啦(走音版)x屌完再屌呀"

Coldplay - The Scientist

咁我選擇asking alexandria

信樂團既 無可救藥愛上你 呢首歌一開始電結他入 你已經可以即刻彈起

識d野

香港早晨

lihkg竟然有人有聽asking alexandria 有共嗚好感動

IPhone Alarm

Non, je ne regrette rien